老老實實毒撚阿勇算唔算男人之恥?

個對狗男女係人渣就唔使多講
但呢條友靠唔使畀家用、屋企人幫手增值、廿幾歲人當細路看待咁樣儲到幾十萬, 為咗一個不明來歷嘅女仔就咁倒哂佢, 係完全唔識對自己同屋企負責任
佢畀條女呃到純粹係因為蠢同鳩痕太耐, 唔係純情, 係純情係真愛嘅反而會擔心自己鍾意嘅女仔點解咁大使, 點解佢地嘅感情完全用金錢維繫, 唔會因為擔心無咗條女嘅attention就畀佢食住
香港男人畀港女睇唔起就係因為愈來愈多呢啲又蠢又弱, 畀人玩就扮純情扮受害者嘅所謂內向宅男, 呢啲人根本完全唔值得同情

on9港女畀假洋腸呃幾百萬就恥笑, 毒撚同類呃五十萬就要積口德
連登仔

算 做傻仔比人呃都算 仲要比人屌完都唔知醒

如果佢下次畀人呃多筆真係唔會怪呃人個個
啲資源擺喺佢到本身都係浪費

連登仔都係毒撚，唔幫阿勇幫邊個

有更重要的事唔理，理埋啲無聊嘢

仲無聊過劉細良屈人鍾意考試

有人偽造訪問
受害人被害到無咗份工及患上精神病，奔波十幾年才得《大公報》報道
記協包庇
更將投訴紀錄從記協網站刪除
其實真係十分無聊的事

梁天琦、陳浩天、梁游、一地兩檢違反基本法都無人理，我呢啲小市民更不值關注。
或者我改口講劉細良個女下屬欺騙我感情又呃我錢，可能會推爆幾個1001

why not直接劉細良欺騙感情呃錢

後生比人呃50萬 好過老左比支那閪呃埋間屋～

大勇若怯
大智若愚

我以前每個月俾$10000條女，一樣無得拖手，逢大時大節話唔得閒

又係支那式post

咩撚野男人之恥,點解一個群體恥唔恥係一個半個人可以左右

同中國運動員輸比賽成班支那人發顛屌人國恥一樣

人蠢冇藥醫